有冇人中學畢業後約老師出嚟食飯？

同學冇乜點約
老師反而有三個
仲每半年見一次面

Sir*2 Miss*1

有冇甜？

唔會亦唔想

冇呀
但有電話ig聯絡
佢哋全部結晒婚

你可以試下聊女missy扑野
你後生仲可以大大力

唔好搞到人釘牌
佢有仔女

你都唔係學生 算咩師生戀？
再講 sp你唔講佢唔講撚知咩

收皮啦雞蟲

IU係我老母個邊既親戚，你問我答

收皮啦思覺失調

仲有同實習MISS見面
佢大我4年咋

咩科？

不了
有代溝
差咗至少十幾歲以上